#本程序是实现随机森林(Random Forest)
===============================
<font size=3>
随机森林是通过集成学习的思想将多棵树集成的一种算法，它的基本单元是决策树，而它的本质属于机器学习的一大分支——集成学习（Ensemble Learning）方法。

每棵决策树都是一个分类器（假设现在针对的是分类问题），那么对于一个输入样本，N棵树会有N个分类结果。而随机森林集成了所有的分类投票结果，将投票次数最多的类别指定为最终的输出，这就是一种最简单的 Bagging 思想。

随机森林解决的是分类问题,单决策树采用的是C4.5算法
</font>

------------------
<font size=4>
###每棵树的按照如下规则生成：

1. 如果训练集大小为N，对于每棵树而言，随机且有放回地从训练集中的抽取N个训练样本（这种采样方式成为bootstrap sample），作为该树的训练集；从这里我们可以知道：每棵树的训练集都是不同的，而且里面包含重复的训练样本（理解这点很重要）。

2. 如果每个样本的特征维度为M，指定一个常数m<<M，随机地从M个特征中选取m个特征子集，每次树进行分裂时，从这m个特征中选择最优的；

3. 每棵树都尽最大程度的生长，并且没有剪枝过程。

4. 一开始我们提到的随机森林中的“随机”就是指的这里的两个随机性。两个随机性的引入对随机森林的分类性能至关重要。由于它们的引入，使得随机森林不容易陷入过拟合，并且具有很好得抗噪能力（比如：对缺省值不敏感）。

</font>

-------------------------

###程序说明

<font size=4>

1. 程序的输入特征可以是连续值或离散值或二者都有
2. 程序增加异步构建随机森林，花费时间缩短一半，后续还可以继续优化
3. 用多线程进行预测时，比单线程花费更多时间(时间用于创建线程？)

</font>

-------------------------
###参考文献：
1. [Random Forest 随机森林](http://m.w2bc.com/article/45806)
2. [说说随机森林-知乎专栏](https://zhuanlan.zhihu.com/p/22097796)

###参考代码：
1. https://github.com/kevin-keraudren/randomforest-python
2. https://github.com/RyanYoung25/randomForest
3. https://github.com/agustincastro/RandomForest-MachineLearning
4. https://github.com/WiseDoge/ML-by-Python/blob/master/mlearn/randomforests.py